香港買防潮箱邊度好?

攝影初哥 親戚俾咗幾枝鏡我
想好好keep
請問邊度買防潮箱好? 咩牌子好?
想去實體鋪睇

深水埗
格價，收藏家電子防潮箱5百幾有啦

紅A

日本城，加兩盒防潮珠 / 或吸濕大苯象

求其買個有膠邊既透明膠箱 加兩包防潮珠就得

其實日本城買過果啲大箱，有蓋既，可以咔一聲啪實密封到已經防到潮，so far我相機買左一個月度都無發霉問題，唔駛特登再晒幾百蚊買

得一個月點見真章呀
到過多兩年回南天期間你會唔記得咗部機個陣就見真章啦

我長期用
應該唔會唔記得佢

防到潮咁d人唔使換防潮豬啦

深水埗

百老匯

個人意見：落深水埗，記得度好大細先去睇箱，有大買大，箱唔食電，而且唔淨放相機，乜都放得，而且會越來越多配件要放，例如電池，記憶卡之類

因為有支300mm f/4 一支胖白
自己又有啲菲林機同sx70
感覺買電子防潮比較好
深水埗有冇話邊間有師兄買開比較好

新手上路求指教🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
深水埗應該冇再分係咪現金價

電子防潮箱都好平咋嘛
求其買個收藏家夠用

紅A唔係講笑
香港製造
可以上去佢個網睇
有唔同size

收藏家用左十年都未壞

淘寶惠通。送到上門
之前買左個50L 用左半年就爆
最近換左個100L 又就快爆。。
所以啲係有位擺嘅話買個大啲唔洗煩

間間房然後擺部可以set濕度既抽濕機同濕度計好過啦

專業做法
又慳成本
電影公司都係咁做

間間房

留名

想問師兄紅A即係咩牌子·